去京阪奈12日，帶一萬港幣去夠唔夠？

唔計機票住宿
Usj門票同fastpass已買
洗費計埋買icoca+haruka同west kansei Area pass
1個人一萬夠唔夠
順道問有冇需要買埋amazing osaka pass?
2個人去

唔係特登去買嘢一定夠

我帶15萬円去10日，豪食唔算豪玩最尾剩4萬，睇你自己想點

去到日本真係好難唔買衫同鞋

2萬

駛乜一萬？五千都有找啦。

豐儉由人

你唔好亂買野咪夠囉btw唔好二個人去3個人番

傻既先會帶港幣去日本

唱定YEN先是常識吧?

玩左5日4夜 唔計機票酒店只係用左3500

2個人一萬我都覺得夠
除非你餐餐都極高級魚生加a5和牛啦

帶左28萬yen去8日
結果返到香港就得返3000yen
已經買左usj ticket fastpass

兩條佬鳩fingfing點會有三個人翻呢

可能會買鞋同主要食

係！我次次去日本都會買到鞋翻香港

已經唱咗喇，屋企人係低價嘅時候唱

諗住一兩餐豪食，其他平平地都好好食

你豪買豪玩豪食

有冇買嘢？

我自己係唱定啲
到時唔夠再海外提款

應該夠嘅
不過原來我睇錯topic
我1萬係用7日，但包埋由大阪去東京嘅晚間車錢
我自己最後悔係食咗個ok 貴嘅烤肉
啲肉其實好靚，但自己唔識燒
寧願去神戶食多幾次和牛

平飲平食？
我都諗緊6日5夜要帶幾多好
手信應該淨買一兩份 買下藥妝
主要係食 諗住一日起碼食四五餐

中間車錢食野錢好貴呀..

對我嚟講唔夠

唔好去飛田新地，去左多多錢都唔夠